{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016406",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "Haus"
    },
    "text": "居酒屋Hausは、勧善洞、水原駅でグルメランキング1位を占めたシェフたちが作ったホームパーティーコンセプトの水原仁渓洞ナ·ヘソク通りに位置するCasual Dining Pubです。 家庭料理のようなしっかりとしたランチと雰囲気のあるディナーを提供し、酒類も多様に用意しています。 2階の空間は友達と一緒に楽しむのにも最適であり、プライベートな団体席もあります。 仁渓洞ナヘソク通りの最高のビューと開放感を感じることができます。 インテリアはホワイトとウッドで快適な印象を与え、フォトゾーンも設けられているので人生最高の写真を残すことができます。 従業員は常に顧客に満足を提供するために最善を尽くしています。 駐車は近くの公営駐車場をご利用いただけます。 メニューは、ステーキ、パスタ、丼など様々な種類があり、酒類も豊富にご用意しております。 思い出写真のためのフォトゾーンと写真プリントEVENTも行われます。 手頃な価格でおいしい食べ物とお酒を楽しめるHausにご招待します。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hausはどこに位置していますか？",
            "answer": "Hausは水原仁渓洞ナ·ヘソク通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hausの特徴は何ですか？",
            "answer": "Hausはホームパーティーコンセプトの水原仁渓洞ナ·ヘソク通りに位置するCasual Dining Pubです。"
        },
        {
            "question": "Hausの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "Hausは家庭料理のようなしっかりとしたランチと雰囲気のあるディナーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hausの酒類の種類は豊富ですか？",
            "answer": "はい、Hausでは酒類も多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "Hausの2階はどのような空間ですか？",
            "answer": "Hausの2階は友達と一緒に楽しむのにも最適であり、プライベートな団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "Hausではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "Hausではステーキ、パスタ、丼など様々な種類の料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "Hausのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "Hausのインテリアはホワイトとウッドで快適な印象を与え、フォトゾーンも設けられています。"
        },
        {
            "question": "Hausでの駐車場はありますか？",
            "answer": "Hausの近くには公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Hausの従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Hausの従業員は常に顧客に満足を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "Hausで写真を撮ることができますか？",
            "answer": "はい、Hausでは思い出写真のためのフォトゾーンが設けられており、写真プリントEVENTも行われます。"
        },
        {
            "question": "Hausのメニューは手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、Hausのメニューは手頃な価格でおいしい食べ物とお酒を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 468
    }
}